明明巴塞輸緊兩球，點解仲唔換美斯出黎

美斯去左邊

上場就話養傷無出姐，乜仲未傷好？

樓主巴塞棄將

三球口喇ching

隊友踢得差 今場唔計

4-1都出局，垃圾